行街發覺狗狗遊樂會有bug

小弟住太子一帶，成日行經狗狗遊樂會，果度星期六日一車多等位泊，成條西洋菜南街白楊街就塞成，狗會停車場得一個出口仲要響街尾死位，有次只係2-3架車撞左就塞足成個鐘車，你知啦，次次九龍區（e.g.彌敦道，旺角狗局，黃大仙...等等）有活動狗狗會有幾十架EU同狗狗私家車一齊出動，如果果度一塞車成班狗走唔到出嚟就慘慘啦。

揸車差成日撞車既千祈唔好去果度呀！

十連自推開始

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

呢位巴打似乎好驚喎，上次就係塞死拖車都入唔到先塞個幾鐘，直升機運走D狗彌敦道都冇位落啦，所以手車唔掂真係千祈唔好去

又唔係拖你部車..

可能上面果隻傻閪巴打手車屎，試過炒完車之後坐直升機走

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

傻西學咩人留言

啲狗好似會落地行

落地行效率低過車好多啦, 無車又無得裝架生補給